如果要打第三次大戰，香港會扮演咩角色？

要番工，不了。

鄰國難民收容所

核彈目標

負責帶路

路人甲

今晚食乜餸

打乜野仗呀 唔洗番工呀？

嗱， 打仗啦，滿意啦？ 聽日記得準時番工啦

你以為香港好撚重要咩

返工都要繼續ot

讓愛與和平 占領世界

全民間謀 出賣自己友

美軍來了我帶路

立即啟動今天我防核彈系統

東南戰線